- Analyse und Bewertung von Unternehmen

- Pro
	- leicht zu verstehen
	- Zahlenmaterial der Rechnungslegung
- Contra
	- NOPAT und Capital leicht Manipulierbar
	- Abschreibungen
	- Investitionsbereitschaft des Managements kann reduziert werden
	- einperiodisch
	- vergangenheitsorientiert